消防工會並不代表全部消防員

身為會長 濫用工會名義去信支持送中條例
即使你自己支持 但有冇問過咁多個會員嘅意見？
你可以自己支持 但並唔係用消防工會嘅名義
你一個人並不代表全體會員
工會係為會員發聲 唔係消防處公關 更加唔係你用黎升職上位嘅工具

奶閪鬼

老頂壓落嚟，有得say no咩

膊頭用黎揹野架 唔好將唔岩嘅野合理化啦

有水放水 無水散水

長俸制使驚？

有長俸又點 做虧心事 良心過唔過得去
有報應架

信咗主咪唔驚有報應

咪on9啦根本10個有9個都係無感覺架啦
唔洗為自己身為佢地一員而捍衛自己既身份啵

關於工時上嘅改變 係有派問卷做調查
關於爭取福利同增加人手 亦有做問卷調查

你可以代表幾多個人？
成立工會嘅原因就係為員工發聲
如果有反對嘅聲音係on9 你而家享受緊嘅自由民主 就係因為以前有班on9嘅人反對 岀黎爭取

為左條兩柴你可不去到幾盡

係到屌有撚用咩
你叫班消防員出黎聯署反送中條例
你地敢咩

你都痴撚線
工會寫到明作用係增加消防技術及增取人員福利
佢而家同你去買野入會做會員，佢賣你個人資料有咩分別

公務員政治中立，我地聯處又同工會有咩分別？
如果你問我以個人身份就好樂意

支持逃犯條例換出年加薪咪ok

為升職咩壞事都肯做

好遺憾我冇咁大影響力叫一大班人岀黎
但至少我係度發聲 希望引起更多人關注

重點係工會會長濫用工會名義
Btw 唔係每個人都將加薪睇得咁重要

華人DNA
會長=皇帝
其他幹事=太監

其他工會我就唔清楚啦
但消防工會對於支持送中與否 就冇問過會員嘅意見
姑勿論公務員應該保持政治中立 即使有個人意見 亦唔應該以公務員身分表達

其他公會關消防撚事
你係要發言既就自己講，問都唔問就隊公會個名
你以為你係邊個啊

係有料就跑個outstanding出呢升啦
搞埋曬啲小動作做埋曬啲濕鳩跑位
代表消防員發表意見，當撚左自己係九星，屌你老母膊頭得一畫嘅咋，食屎啦

總有人為咗升職奶閪奶袋底乜都做得岀
但今次用工會個名黎奶 已經超越咗不知所謂

公會不代表我

從來都係無感覺既人佔大眾架啦
默=認同
工會唔係代表大眾既人發聲 唔通代表返小眾發聲？

被簽名

係咁把炮 咁大眾既 就聯群結隊做返啲行動話比人知

不過睇死你都係為左捍衛下消防員係人地心目中既形象先發下聲 而唔係真係你所講到咁正義

又冇話正唔正義 只係睇唔過眼所以發聲啫
我就唔夠把炮啦 叫唔到咁多人岀黎 所以咪上黎開post 引起多啲人關注

個會長會因受壓力跪低
咁個公會仲有咩可能為會員爭取到權益 廢嘅

係會長有問題 相信工會仍然有存在價值

公會就係代表曬你地架啦
你有無交會費？
有無參與投票？
有無出聲反對公會聲明？

所以咪話爭取權益時咪又係會長等少數代表去傾 一樣可以出賣會員
而家就應該投不信任 換人

照你咁講 咁香港政府咪代表哂香港人
仲啲政策 修正案 全部都唔使過立法會 直接通過得啦
而家係工會乜都冇問過 就去信支持送中呀

消記不嬲都係一個垃圾仆街部門(就管理層嚟講)

公會你可以揀入唔入，點同

入咗唔等於佢問都唔問就代表全部人

你企出來屌柒個會長LOR

幫你R到好處就袋唔講唔該
做野唔係你心水就要人投票

如果OFF TOPIC就錯
根本所有會不應支持89民運

無理由搬龍門

等食花生

東方幫到你

身為工會做咩都要問咗咁多人意見先啦 問都唔問就代表工會表態

89民運有邊個問左會員先表態
當時你同你父母有無指責工會唔問人

反共就唔洗人問
投共就要先公投

呢一樣野係搬龍門

見到好多奴性重到爆既部隊狗

一樣還一樣啦
如果之前點做 跟住以後都照做 有問題都唔改
點會有進步呀

姐係搬龍門LA
對別人嚴對自己寬

而家唔係講緊支持定反對 係講緊會長濫用工會名義去信支持送中呀

搬咩龍門 講緊消防工會你又要講其他
咁講香港係咪要比較哂全世界

樓主唔駛理啲on9留言，連工會要跟會章做都唔知就收皮啦

其實都唔係第一次出賣消防員
心水淸根本唔會入呢d垃圾會

89年大把人無問會員

你有無發言紀錄顯示你曾指責此事,如果無你會唔會反省,點防止自己再錯
你聲討左89班老野先

無論你支持授權論定公投派,係咪應該保持一致
而唔係睇結果係利好咩絲先訂造龍門

我相信全香港人對於支持中共與否都未有共識
但而家講緊工會 唔係立法會

89年唔通無會章
會員小池切丁現場表演搬龍門

同啲鍵盤戰士慳番啲口水啦
正接pass俾東方
再cc去csr同亞d 啦

明知啲野唔岩仲要繼續做落去 就係呢種腐敗嘅思維令到社會進步空間減少
咩都之前點就要點 唔識得諗下點發展會更好
簡稱 廢老思維

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

公務撚行過
支持制裁條撚屌

身為工會會長 未問過會員嘅意見就用工會名義發表政治言論
首先公務員應該保持政治中立 發表政治言論應該以私人身分避免衝突
其次未問過會員意見就使用公會名義
不論主觀客觀 相信會長呢個動作係有問題

另外 我又幾時話過我代表成個社會呢
每個人都有自由 去為自己嘅想法同意見發聲

工會都做唔到代表咁邊個做到？
唔怪得咁多出咗事都唔駛有人負責啦

送中條例關消防工會咩事？
係又奶唔係又奶

問都冇問點代表呀

屌你老母
早幾年佔中開聲撐警察已經覺得條奶閪撚屌好黑人憎
而家送中仲要開聲話支持
公務員要政治中立係咪唔撚知呀
撈左十鳩幾廿年都仲係咁撚on9
一世無年報啦仆街

剩係識奶 升黎托柒咩

R到啲乜嘢好處咁撚把炮啊
每年比百幾蚊你淨係出本月曆仔俾我
定係你想講出咗隻錶好威威啊